啱啱叫完雞

好空虛，硬係有啲唔對路

btw 好鬆

你個名
btw文員仔

邊到叫 幾錢

進入咗聖人模式未？

大埔 420$

唉～有女仲叫?

快驗血

入哂

安全掛?

有冇棍

幾耐完事

梗係冇啦

一個字快。